元朗撚想學鼓求推介

有冇巴打有好推薦？
或者有冇教鼓嘅巴打
唔一定要好專業

幫推

Pish